有冇人覺得jyp好似小剛

-_-

JYP食屎狗

🗿

樣衰版黃德賓

樓豬食屎

support